去到今時今日仲要譴責我哋武力衝擊、佔領道路、勇武抗爭嘅和理非唔該入一入嚟

首先我多謝你哋有參與100萬人，200萬加一同埋其他和平遊行

但係你有冇諗過今時今日逃犯條例喺立法會仲未通過，仲係拉鋸狀態，全因為6月12號喺街頭作戰嘅勇士而唔係靠你哋喺街行一日咁簡單

事關7月7號夜晚我返到屋企同朋友傾電話，聽到對方老母斥責7月7號夜晚喺旺角 示威嘅人

佢話佢7月7號參與九龍反送中遊行係本住和平理性非暴力嘅心態，夜晚班友沾污咗場運動，佢以後唔會再參加網上召集嘅遊行

我當場真係好撚嬲

今時今日未通過你估真係你班友行完一日返屋企沖涼食晚飯然後就爭取到㗎？

幾多人冒住生命危險賭上前途

非法集結最低消費三個月最高消費四年

暴動罪最低消費三年最高十幾年

我哋仲要畀警察搏穿頭，食催淚彈，食胡椒噴霧

你班友行完就返屋企講今日係民主最黑暗嘅一日

我並唔會譴責你和理非鳩做

因為兄弟爬山，各自努力大家都用自己嘅方法去抗爭

但係我希望你哋可以放低你哋嘅政治潔癖

唔好聽到暴力同粗口兩隻字就打曬冷震

世界上冇一場改革係神聖潔淨冇暴力冇粗口就完成到

如果你真係咁執著， 咁麻煩你企喺最前線用你嘅方法你爭取

唔好坐喺屋企嘆冷氣攞住外國passport指責喺前線犧牲嘅年青人

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

我地要徹底贏番次

最後送上梁天琦當年所講發人深省嘅道理

譚文豪議員有資格講和理非
區諾軒議員都有

所有企喺防暴警察面前保護示威者嘅人都有資格講

因為佢哋係親力親為企喺最前，捨棄武力，用自己嘅身軀保護身後嘅人

而唔係喺facebook或者連登鍵盤戰士